警察們，有冇諗過你地只係林鄭嘅工具，用完即棄？

人權法一通照過，林鄭政府交人祭旗，一定交警察先，因為抗爭運動其中一項係警察濫權，林奠係唔會幫你地，亦幫唔到你地

相煎可太急，警察們回頭是岸，不要連累妻兒

仲有牛屎佬呢

政府依家已經搞緊農地起公屋

手持最多牛屎地既恆基會唔會成為大贏家

好期中2047 殺丁權 強制回收丁屋 逼遷呢個畫面

6月講到而家有撚用咩
班狗又叫雞又賭錢爭人成身債
佢有得揀唔做垃圾咩
可悲狗

林奠會老會死，㸃保障下任特首唔出賣你牠

講咗幾千年
班仆街對眼只係見到錢
良心已經冇撚咗

都9月中仲叫班狗回頭是岸

講左咁耐
都話班狗會諗野有腦既話一開始就已經唔會咁啦
全部都只係柒撚矇矇既豬閪腦

係佢哋工作，所以唔需要勸嘅
有良心嘅自然識做

林奠未老死，做得咁差，唔比美帝批鬥，都會比中央批，到時新特首上任新官上任三把火，一定會清算抗爭運動嘅警員，平息民憤，並為中央保民心，到時警察自身難保，禍及妻兒

佢地出到去，咁既學歴咁既能力，搵到而家既一半人工已經好叻
所以邊有人走

冇得救架啦，係自由社會與民為敵注定冇好下場
所以班撚屌咁擁護極權

唔洗同死黑警講癈話

洗濕左個頭只能all in
一係轉做污點證人

對的，認同兄台講法
只能說有良心之警察回頭是岸,浪子回頭金不換
無良心之警察，唯有視之為雜草，將被清算

對的兄台
說得對